{
  "id": 1125821815,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.08333,56.15833,15.08333,56.15833",
    "geom:latitude":56.15833,
    "geom:longitude":15.08333,
    "gn:gn_country":"SE",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:latitude":56.15833,
    "lbl:longitude":15.08333,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dan_x_preferred":[
        "Garnan\u00e4s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Garnan\u00e4s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Garnan\u00e4s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Garnan\u00e4s"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Garnan\u00e4s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Garnan\u00e4s"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Garnan\u00e4s"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Garnan\u00e4s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Garnan\u00e4s"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3331011,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Garnan\u00e4s",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"Blekinge L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":1042,
    "qs_pg:photos_1k":211,
    "qs_pg:photos_9k":5,
    "qs_pg:photos_9r":7,
    "qs_pg:photos_all":1042,
    "qs_pg:photos_sr":11,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1086721,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":55873391,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"Blekinge L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688383,
        102191581,
        1125358293,
        85633789,
        1159303551
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3331011,
        "gp:id":55873391,
        "qs_pg:id":1086721,
        "wd:id":"Q922424"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497292103,
    "wof:geomhash":"e867648b973392887cdc0a73769ef204",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303551,
            "localadmin_id":1125358293,
            "locality_id":1125821815,
            "region_id":85688383
        }
    ],
    "wof:id":1125821815,
    "wof:lastmodified":1561840058,
    "wof:name":"Garnan\u00e4s",
    "wof:parent_id":1125358293,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.08333,
    56.15833,
    15.08333,
    56.15833
],
  "geometry": {"coordinates":[15.08333,56.15833],"type":"Point"}
}