{
  "id": 1209811235,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.3,63.11667,14.3,63.11667",
    "geom:latitude":63.11667,
    "geom:longitude":14.3,
    "gn:admin1_code":"7.0",
    "gn:admin2_code":"2321.0",
    "gn:asciiname":"Verkon",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":306,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2663333,
    "gn:latitude":63.11667,
    "gn:longitude":14.3,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"Verk\u00f6n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:nor_x_preferred":[
        "Verk\u00f6n"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "Verk\u00f8n"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Verk\u00f6n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688461,
        102191581,
        1159306971,
        85633789,
        1159303387
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2663333
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"93b15ebef57f02157f9a04f0b63f59c2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303387,
            "localadmin_id":1159306971,
            "locality_id":1209811235,
            "region_id":85688461
        }
    ],
    "wof:id":1209811235,
    "wof:lastmodified":1537699749,
    "wof:name":"Verkon",
    "wof:parent_id":1159306971,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.3,
    63.11666999999999,
    14.3,
    63.11666999999999
],
  "geometry": {"coordinates":[14.3,63.11666999999999],"type":"Point"}
}