{
  "id": 1343351431,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.58333,57.2,14.58333,57.2",
    "geom:latitude":57.2,
    "geom:longitude":14.58333,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:admin2_code":"684.0",
    "gn:asciiname":"Bjarknas",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":214,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2722376,
    "gn:latitude":57.2,
    "gn:longitude":14.58333,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"Bj\u00e4rkn\u00e4s",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Bj\u00f6rkn\u00e4s",
        "Bj\u00e4rkn\u00e4s"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688395,
        102191581,
        1125325309,
        85633789,
        1159303069
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2722376
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"ec7bff984eb34a91517c761f1b49ad39",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303069,
            "localadmin_id":1125325309,
            "locality_id":1343351431,
            "region_id":85688395
        }
    ],
    "wof:id":1343351431,
    "wof:lastmodified":1537700128,
    "wof:name":"Bjarknas",
    "wof:parent_id":1125325309,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.58333,
    57.2,
    14.58333,
    57.2
],
  "geometry": {"coordinates":[14.58333,57.2],"type":"Point"}
}