{
  "id": 1259761513,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.5,61.66667,13.5,61.66667",
    "geom:latitude":61.66667,
    "geom:longitude":13.5,
    "gn:admin1_code":"10.0",
    "gn:admin2_code":"2039.0",
    "gn:asciiname":"Granasen",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":644,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2711119,
    "gn:latitude":61.66667,
    "gn:longitude":13.5,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"Gran\u00e5sen",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Gr\u00e4ns\u00e5sen",
        "Gran\u00e5sen"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688447,
        102191581,
        1125417533,
        85633789,
        1159303373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2711119
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"2a3bf534c48c64712e1d4b867b32d699",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303373,
            "localadmin_id":1125417533,
            "locality_id":1259761513,
            "region_id":85688447
        }
    ],
    "wof:id":1259761513,
    "wof:lastmodified":1537700059,
    "wof:name":"Granasen",
    "wof:parent_id":1125417533,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.5,
    61.66667,
    13.5,
    61.66667
],
  "geometry": {"coordinates":[13.5,61.66667],"type":"Point"}
}