{
  "id": 1125887627,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"11.86667,58.03333,11.86667,58.03333",
    "geom:latitude":58.03333,
    "geom:longitude":11.86667,
    "gn:gn_country":"SE",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "gn:population":211,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:latitude":58.03333,
    "lbl:longitude":11.86667,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:nor_x_preferred":[
        "Speker\u00f8d"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "Speker\u00f6d"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Spekered"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2674834,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Speker\u00f6d",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":48,
    "qs_pg:photos_1k":10,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":48,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1220142,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":905612,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688411,
        102191581,
        1125417041,
        85633789,
        1159303155
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2674834,
        "gp:id":905612,
        "qs_pg:id":1220142
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497295164,
    "wof:geomhash":"3e3ef1137a57e2e6faf267afd0020af0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303155,
            "localadmin_id":1125417041,
            "locality_id":1125887627,
            "region_id":85688411
        }
    ],
    "wof:id":1125887627,
    "wof:lastmodified":1529702266,
    "wof:name":"Speker\u00f6d",
    "wof:parent_id":1125417041,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":211,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.86667,
    58.03333,
    11.86667,
    58.03333
],
  "geometry": {"coordinates":[11.86667,58.03333],"type":"Point"}
}