{
  "id": 1310388499,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"23.71225,66.19604,23.71225,66.19604",
    "geom:latitude":66.19604,
    "geom:longitude":23.71225,
    "gn:admin1_code":"14.0",
    "gn:admin2_code":"2518.0",
    "gn:asciiname":"Pakkila",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":47,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":603751,
    "gn:latitude":66.19604,
    "gn:longitude":23.71225,
    "gn:modification_date":"2017-02-03",
    "gn:name":"P\u00e4kkil\u00e4",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fit_x_preferred":[
        "P\u00e4kkil\u00e4"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "B\u00e4ckesta"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688471,
        102191581,
        1159305909,
        85633789,
        1159303405
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":603751
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"29ac2f55937b2d0e98116a44e6c00974",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303405,
            "localadmin_id":1159305909,
            "locality_id":1310388499,
            "region_id":85688471
        }
    ],
    "wof:id":1310388499,
    "wof:lastmodified":1537699710,
    "wof:name":"Pakkila",
    "wof:parent_id":1159305909,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    23.71225,
    66.19604,
    23.71225,
    66.19604
],
  "geometry": {"coordinates":[23.71225,66.19604],"type":"Point"}
}