{
  "id": 1259864079,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.56667,57.45,13.56667,57.45",
    "geom:latitude":57.45,
    "geom:longitude":13.56667,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:admin2_code":"662.0",
    "gn:asciiname":"Aspas",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":288,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2724665,
    "gn:latitude":57.45,
    "gn:longitude":13.56667,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"\u00c4sp\u00e5s",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Esp\u00e5s",
        "\u00c4sp\u00e5s"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688395,
        102191581,
        1125325619,
        85633789,
        1159303327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2724665
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"40c7bd2d972d41ad3b67ccd398843d4e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303327,
            "localadmin_id":1125325619,
            "locality_id":1259864079,
            "region_id":85688395
        }
    ],
    "wof:id":1259864079,
    "wof:lastmodified":1537700137,
    "wof:name":"Aspas",
    "wof:parent_id":1125325619,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.56667,
    57.45,
    13.56667,
    57.45
],
  "geometry": {"coordinates":[13.56667,57.45],"type":"Point"}
}