{
  "id": 1293679013,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.73333,57.35,13.73333,57.35",
    "geom:latitude":57.35,
    "geom:longitude":13.73333,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:admin2_code":"617.0",
    "gn:asciiname":"Garo",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":176,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2712649,
    "gn:latitude":57.35,
    "gn:longitude":13.73333,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"G\u00e5r\u00f6",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:nor_x_preferred":[
        "G\u00e5r\u00f6"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "G\u00e5r\u00f8"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00e5r\u00f6"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688395,
        102191581,
        1125287539,
        85633789,
        1159303377
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2712649
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"bcfc96c9dc0af0f1233f554e74017e28",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303377,
            "localadmin_id":1125287539,
            "locality_id":1293679013,
            "region_id":85688395
        }
    ],
    "wof:id":1293679013,
    "wof:lastmodified":1537700069,
    "wof:name":"Garo",
    "wof:parent_id":1125287539,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.73333,
    57.35,
    13.73333,
    57.35
],
  "geometry": {"coordinates":[13.73333,57.35],"type":"Point"}
}