{
  "id": 85902081,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":12598845.763778,
    "geom:bbox":"17.746627,59.269115,17.746627,59.269115",
    "geom:latitude":59.269115,
    "geom:longitude":17.746627,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"SE",
    "lbl:latitude":59.269115,
    "lbl:longitude":17.746627,
    "mps:latitude":59.271831,
    "mps:longitude":17.748356,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ekero sommarstad"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Ekero sommarstad"
    ],
    "name:swe_x_colloquial":[
        "Ekero",
        "Ekeroe"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Eker\u00f6"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Eker\u00f6"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"SE",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":2676176,
    "qs:gn_nam_loc":"S\u00f6dert\u00e4lje, S\u00f6dert\u00e4lje, Stockholms L\u00e4n, SE",
    "qs:gn_namadm1":"26",
    "qs:local_max":276,
    "qs:local_sum":707,
    "qs:localhoods":5,
    "qs:name":"Eker\u00f6",
    "qs:name_adm0":"Sverige",
    "qs:name_adm1":"Stockholms L\u00e4n",
    "qs:name_adm2":"Eker\u00f6",
    "qs:name_en":"Ekero sommarstad",
    "qs:name_local":"S\u00f6dert\u00e4lje",
    "qs:photo_max":29,
    "qs:photo_sum":120,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":29,
    "qs:woe_adm0":23424954,
    "qs:woe_adm1":2347067,
    "qs:woe_adm2":12587464,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":905000,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1125409971,
        85633789,
        1159302999,
        85688429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":888821,
        "qs:id":1094534,
        "qs_pg:id":1094534
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"4caf6416ceffef912f428137e1864251",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159302999,
            "localadmin_id":1125409971,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85902081,
            "region_id":85688429
        }
    ],
    "wof:id":85902081,
    "wof:lang":[
        "swe"
    ],
    "wof:lastmodified":1531935853,
    "wof:name":"Eker\u00f6",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.746627,
    59.269115,
    17.746627,
    59.269115
],
  "geometry": {"coordinates":[17.746627,59.269115],"type":"Point"}
}