{
  "id": 1226739713,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.66667,57.5,13.66667,57.5",
    "geom:latitude":57.5,
    "geom:longitude":13.66667,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:admin2_code":"662.0",
    "gn:asciiname":"Oreryd",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":219,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2686637,
    "gn:latitude":57.5,
    "gn:longitude":13.66667,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"\u00d6reryd",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:nor_x_preferred":[
        "\u00d6reryd"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "\u00d8reryd"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00d6rreryd",
        "\u00d6reryd"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688395,
        102191581,
        1125372543,
        85633789,
        1159303327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2686637,
        "wk:page":"%C3%96reryd"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"97a838646f261545616a54beee106c9b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303327,
            "localadmin_id":1125372543,
            "locality_id":1226739713,
            "region_id":85688395
        }
    ],
    "wof:id":1226739713,
    "wof:lastmodified":1537699917,
    "wof:name":"Oreryd",
    "wof:parent_id":1125372543,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.66667,
    57.5,
    13.66667,
    57.5
],
  "geometry": {"coordinates":[13.66667,57.5],"type":"Point"}
}