{
  "id": 1310299409,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.65,56.55,15.65,56.55",
    "geom:latitude":56.55,
    "geom:longitude":15.65,
    "gn:admin1_code":"9.0",
    "gn:admin2_code":"862.0",
    "gn:asciiname":"Vastra Bredasjo",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":125,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2664111,
    "gn:latitude":56.55,
    "gn:longitude":15.65,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"V\u00e4stra Bredasj\u00f6",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Bredasj\u00f6",
        "V\u00e4stra Bredasj\u00f6"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688401,
        1125395817,
        1159303533
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2664111
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"373c49fe842fb1b8ebd0e92fa8b36bed",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "county_id":1159303533,
            "localadmin_id":1125395817,
            "locality_id":1310299409,
            "region_id":85688401
        }
    ],
    "wof:id":1310299409,
    "wof:lastmodified":1537699753,
    "wof:name":"Vastra Bredasjo",
    "wof:parent_id":1125395817,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.65,
    56.55,
    15.65,
    56.55
],
  "geometry": {"coordinates":[15.65,56.55],"type":"Point"}
}