{
  "id": 1310289001,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.8,56.63333,15.8,56.63333",
    "geom:latitude":56.63333,
    "geom:longitude":15.8,
    "gn:admin1_code":"9.0",
    "gn:admin2_code":"881.0",
    "gn:asciiname":"Vastra Alsjo",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":107,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2664154,
    "gn:latitude":56.63333,
    "gn:longitude":15.8,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"V\u00e4stra Alsj\u00f6",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Alsj\u00f6",
        "V\u00e4stra Alsj\u00f6"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688401,
        1125327763,
        1159302907
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2664154
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"f51e9b49a57c3a61098bcf71d2cf6b4e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "county_id":1159302907,
            "localadmin_id":1125327763,
            "locality_id":1310289001,
            "region_id":85688401
        }
    ],
    "wof:id":1310289001,
    "wof:lastmodified":1537699753,
    "wof:name":"Vastra Alsjo",
    "wof:parent_id":1125327763,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.8,
    56.63333000000001,
    15.8,
    56.63333000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[15.8,56.63333000000001],"type":"Point"}
}