{
  "id": 1125964271,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"12.63306,59.1,12.63306,59.1",
    "geom:latitude":59.1,
    "geom:longitude":12.63306,
    "gn:gn_country":"SE",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:latitude":59.1,
    "lbl:longitude":12.63306,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dan_x_preferred":[
        "Mo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mo"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Mo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mo"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Mo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Mo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mo"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2691663,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Mo",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":25,
    "qs_pg:photos_1k":5,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":25,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":506972,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":898586,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688411,
        102191581,
        1125326173,
        85633789,
        1159303547
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2691663,
        "gp:id":898586,
        "qs_pg:id":506972,
        "wd:id":"Q10587097"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497297914,
    "wof:geomhash":"7849d4d73383aa076e9a0711c1534e86",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303547,
            "localadmin_id":1125326173,
            "locality_id":1125964271,
            "region_id":85688411
        }
    ],
    "wof:id":1125964271,
    "wof:lastmodified":1561840048,
    "wof:name":"Mo",
    "wof:parent_id":1125326173,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.63306,
    59.1,
    12.63306,
    59.1
],
  "geometry": {"coordinates":[12.63306,59.1],"type":"Point"}
}