{
  "id": 1125861333,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"11.641495,57.976957,11.641495,57.976957",
    "geom:latitude":57.976957,
    "geom:longitude":11.641495,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:latitude":57.976957,
    "lbl:longitude":11.641495,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dan_x_preferred":[
        "Fagerfj\u00e4ll"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Fagerfj\u00e4ll"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Fagerfj\u00e4ll"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Fagerfj\u00e4ll"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Fagerfj\u00e4ll"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Fagerfj\u00e4ll"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Fagerfj\u00e4ll"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Fagerfj\u00e4ll"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Fagerfj\u00e4ll"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Fagerfj\u00e4ll",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":67,
    "qs_pg:photos_1k":14,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":67,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1102962,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":29282082,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688411,
        102191581,
        1125281051,
        85633789,
        1159303425
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":29282082,
        "qs_pg:id":1102962,
        "wd:id":"Q10493551"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497293841,
    "wof:geomhash":"0a4ee1200c1dcf137b8506d3f08d748a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303425,
            "localadmin_id":1125281051,
            "locality_id":1125861333,
            "region_id":85688411
        }
    ],
    "wof:id":1125861333,
    "wof:lastmodified":1529702241,
    "wof:name":"Fagerfj\u00e4ll",
    "wof:parent_id":1125281051,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.641495,
    57.976957,
    11.641495,
    57.976957
],
  "geometry": {"coordinates":[11.641495,57.976957],"type":"Point"}
}