{
  "id": 85905425,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.896271,59.474851,17.896271,59.474851",
    "geom:latitude":59.474851,
    "geom:longitude":17.896271,
    "gn:latitude":59.43801,
    "gn:longitude":18.31369,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"17.891271,59.469851,17.901271,59.479851",
    "lbl:latitude":59.474851,
    "lbl:longitude":17.896271,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":59.476456,
    "mps:longitude":17.868742,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "mz:tier_metro":1,
    "name:nld_x_preferred":[
        "Lanesund och \u00d6verby"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Lanesund och \u00d6verby"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "\u00d8verby",
        "\u00d6verby"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Overby"
    ],
    "name:swe_x_variant":[
        "\u00d6verby",
        "Lanesund och \u00d6verby"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627\u0646\u06cc\u0633\u0648\u0646\u0688 \u0648\u0686 \u0648\u0648\u06cc\u0631\u0628\u06cc"
    ],
    "name:zho_min_nan_x_preferred":[
        "Lanesund och \u00d6verby"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"SE",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":2666238,
    "qs:gn_nam_loc":"Upplands V\u00e4sby, Upplands-V\u00e4sby, Stockholms L\u00e4n, SE",
    "qs:gn_namadm1":"26",
    "qs:gn_name":"\u00d6verby",
    "qs:local_max":203,
    "qs:local_sum":991,
    "qs:localhoods":13,
    "qs:name":"Overby",
    "qs:name_adm0":"Sverige",
    "qs:name_adm1":"Stockholms L\u00e4n",
    "qs:name_adm2":"Sollentuna",
    "qs:name_local":"Upplands-V\u00e4sby",
    "qs:photo_max":5,
    "qs:photo_sum":6,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":2,
    "qs:woe_adm0":23424954,
    "qs:woe_adm1":2347067,
    "qs:woe_adm2":12587476,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":908560,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1125362217,
        85633789,
        101752307,
        1159303035,
        85688429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2685038,
        "gp:id":20151482,
        "qs_pg:id":1103229
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"d79b212b77a603de1136cc6e20d46442",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303035,
            "localadmin_id":1125362217,
            "locality_id":101752307,
            "neighbourhood_id":85905425,
            "region_id":85688429
        }
    ],
    "wof:id":85905425,
    "wof:lastmodified":1603254816,
    "wof:name":"\u00d6verby",
    "wof:parent_id":101752307,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.896271,
    59.474851,
    17.896271,
    59.474851
],
  "geometry": {"coordinates":[17.896271,59.474851],"type":"Point"}
}