{
  "id": 1309962869,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.85,59.78333,15.85,59.78333",
    "geom:latitude":59.78333,
    "geom:longitude":15.85,
    "gn:admin1_code":"25.0",
    "gn:admin2_code":"1904.0",
    "gn:asciiname":"Farna",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":108,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2715305,
    "gn:latitude":59.78333,
    "gn:longitude":15.85,
    "gn:modification_date":"2012-02-01",
    "gn:name":"F\u00e4rna",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "F\u00e4rna"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "F\u00e4rna"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "F\u00e4rna"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688425,
        102191581,
        1159307317,
        85633789,
        1159302929
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2715305,
        "wk:page":"F%C3%A4rna"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"e1c93b3caf07c6983da21af79ef8cf15",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159302929,
            "localadmin_id":1159307317,
            "locality_id":1309962869,
            "region_id":85688425
        }
    ],
    "wof:id":1309962869,
    "wof:lastmodified":1564164723,
    "wof:name":"Farna",
    "wof:parent_id":1159307317,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.85,
    59.78333000000001,
    15.85,
    59.78333000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[15.85,59.78333000000001],"type":"Point"}
}