{
  "id": 1276615447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.25,55.4,13.25,55.4",
    "geom:latitude":55.4,
    "geom:longitude":13.25,
    "gn:admin1_code":"27.0",
    "gn:admin2_code":"1287.0",
    "gn:asciiname":"Sodra Virestad",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":30,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2675551,
    "gn:latitude":55.4,
    "gn:longitude":13.25,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"S\u00f6dra Virestad",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00f6dra Virestad"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "S\u00f8dra Virestad"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "S\u00f6dra Virestad"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688377,
        102191581,
        1159305625,
        85633789,
        1159303309
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2675551
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"4aa8f0f29f1e7f23759019bed44b5d2f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303309,
            "localadmin_id":1159305625,
            "locality_id":1276615447,
            "region_id":85688377
        }
    ],
    "wof:id":1276615447,
    "wof:lastmodified":1537699813,
    "wof:name":"Sodra Virestad",
    "wof:parent_id":1159305625,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.25,
    55.4,
    13.25,
    55.4
],
  "geometry": {"coordinates":[13.25,55.4],"type":"Point"}
}