{
  "id": 1125875047,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.21667,58.31667,13.21667,58.31667",
    "geom:latitude":58.31667,
    "geom:longitude":13.21667,
    "gn:country":"SE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"13.19667,58.29667,13.23667,58.33667",
    "lbl:latitude":58.31667,
    "lbl:longitude":13.21667,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dan_x_preferred":[
        "\u00d6ttum"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u00d6ttum"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u00d6ttum"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u00d6ttum"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a8\u30c3\u30c8\u30a5\u30e0"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "\u00d6ttum"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u00d6ttum"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "\u00d6ttum"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "\u00d6ttum"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "\u00d8ttum"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "\u00d6ttum"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u00d6ttum"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2685096,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"\u00d6ttum",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":270644,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":901448,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688411,
        102191581,
        1159306627,
        85633789,
        1159303487
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2685096,
        "gp:id":901448,
        "qs_pg:id":270644,
        "wd:id":"Q10728530"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497294495,
    "wof:geomhash":"e85ad56b79f394ccc872ac5ca264f5f9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303487,
            "localadmin_id":1159306627,
            "locality_id":1125875047,
            "region_id":85688411
        }
    ],
    "wof:id":1125875047,
    "wof:lastmodified":1566642768,
    "wof:name":"\u00d6ttum",
    "wof:parent_id":1159306627,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.21667,
    58.31667,
    13.21667,
    58.31667
],
  "geometry": {"coordinates":[13.21667,58.31667],"type":"Point"}
}