{
  "id": 1125857591,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.2,59.73333,13.2,59.73333",
    "geom:latitude":59.73333,
    "geom:longitude":13.2,
    "gn:gn_country":"SE",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":791,
    "gn:population":791,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:latitude":59.73333,
    "lbl:longitude":13.2,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":8132961,
    "qs_pg:gn_pop":791,
    "qs_pg:name":"\u00d6stra \u00c4mtervik",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"V\u00e4rmlands L\u00e4n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":92,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":352425,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":29282201,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"V\u00e4rmlands L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688435,
        102191581,
        1159306867,
        85633789,
        1159303019
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8132961,
        "gp:id":29282201,
        "qs_pg:id":352425
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497293684,
    "wof:geomhash":"4fbc34d7bf0db37bb3d3cfa8f763183a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303019,
            "localadmin_id":1159306867,
            "locality_id":1125857591,
            "region_id":85688435
        }
    ],
    "wof:id":1125857591,
    "wof:lastmodified":1529702944,
    "wof:name":"\u00d6stra \u00c4mtervik",
    "wof:parent_id":1159306867,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":791,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.2,
    59.73333,
    13.2,
    59.73333
],
  "geometry": {"coordinates":[13.2,59.73333],"type":"Point"}
}