{
  "id": 1242641423,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.85,59.76667,16.85,59.76667",
    "geom:latitude":59.76667,
    "geom:longitude":16.85,
    "gn:admin1_code":"21.0",
    "gn:admin2_code":"381.0",
    "gn:asciiname":"Ostra Vad",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":36,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2685196,
    "gn:latitude":59.76667,
    "gn:longitude":16.85,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"\u00d6stra Vad",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:nor_x_preferred":[
        "\u00d6stra Vad"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "\u00d8stra Vad"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00d6stra Vad"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688439,
        102191581,
        1159306193,
        85633789,
        1159303337
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2685196
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"da84555f16347b9a5b5d000104735c6e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303337,
            "localadmin_id":1159306193,
            "locality_id":1242641423,
            "region_id":85688439
        }
    ],
    "wof:id":1242641423,
    "wof:lastmodified":1537699888,
    "wof:name":"Ostra Vad",
    "wof:parent_id":1159306193,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.85,
    59.76667,
    16.85,
    59.76667
],
  "geometry": {"coordinates":[16.85,59.76667],"type":"Point"}
}