{
  "id": 1226646723,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.6,62.11667,16.6,62.11667",
    "geom:latitude":62.11667,
    "geom:longitude":16.6,
    "gn:admin1_code":"3.0",
    "gn:admin2_code":"2132.0",
    "gn:asciiname":"Sodra Assjo",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":177,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2676128,
    "gn:latitude":62.11667,
    "gn:longitude":16.6,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"S\u00f6dra \u00c4ssj\u00f6",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c4ssj\u00f6",
        "Syd \u00c4ssjo",
        "S\u00f6dra \u00c4ssj\u00f6"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688453,
        102191581,
        1125373129,
        85633789,
        1159303081
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2676128
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"77d278878e3bd857ee7c56d75aa1079e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303081,
            "localadmin_id":1125373129,
            "locality_id":1226646723,
            "region_id":85688453
        }
    ],
    "wof:id":1226646723,
    "wof:lastmodified":1537699826,
    "wof:name":"Sodra Assjo",
    "wof:parent_id":1125373129,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.6,
    62.11666999999999,
    16.6,
    62.11666999999999
],
  "geometry": {"coordinates":[16.6,62.11666999999999],"type":"Point"}
}