{
  "id": 1125887649,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.51667,56.36667,15.51667,56.36667",
    "geom:latitude":56.36667,
    "geom:longitude":15.51667,
    "gn:country":"SE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"15.49667,56.34667,15.53667,56.38667",
    "lbl:latitude":56.36667,
    "lbl:longitude":15.51667,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2663743,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"V\u00e4stra Stensj\u00f6",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"Blekinge L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":37,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":37,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1220236,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":909609,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"Blekinge L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688383,
        102191581,
        1125286483,
        85633789,
        1159303467
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2663743,
        "gp:id":909609,
        "qs_pg:id":1220236
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497295166,
    "wof:geomhash":"f834cd67c2ab041d395e95301914011b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303467,
            "localadmin_id":1125286483,
            "locality_id":1125887649,
            "region_id":85688383
        }
    ],
    "wof:id":1125887649,
    "wof:lastmodified":1566642680,
    "wof:name":"V\u00e4stra Stensj\u00f6",
    "wof:parent_id":1125286483,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.51667,
    56.36667,
    15.51667,
    56.36667
],
  "geometry": {"coordinates":[15.51667,56.36667],"type":"Point"}
}