{
  "id": 1276867795,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.7,64.36667,15.7,64.36667",
    "geom:latitude":64.36667,
    "geom:longitude":15.7,
    "gn:admin1_code":"7.0",
    "gn:admin2_code":"2313.0",
    "gn:asciiname":"Vastertasjo",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":298,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2664225,
    "gn:latitude":64.36667,
    "gn:longitude":15.7,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"V\u00e4stert\u00e5sj\u00f6",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "V\u00e4stra T\u00e5sj\u00f6",
        "V\u00e4stert\u00e5sj\u00f6"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688461,
        102191581,
        1125287485,
        85633789,
        1159303417
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2664225
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"e401959a40c12a8b83be5fbd15170fbc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303417,
            "localadmin_id":1125287485,
            "locality_id":1276867795,
            "region_id":85688461
        }
    ],
    "wof:id":1276867795,
    "wof:lastmodified":1537699754,
    "wof:name":"Vastertasjo",
    "wof:parent_id":1125287485,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.7,
    64.36667,
    15.7,
    64.36667
],
  "geometry": {"coordinates":[15.7,64.36667],"type":"Point"}
}