{
  "id": 1226298293,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.88333,63.16667,16.88333,63.16667",
    "geom:latitude":63.16667,
    "geom:longitude":16.88333,
    "gn:admin1_code":"24.0",
    "gn:admin2_code":"2283.0",
    "gn:asciiname":"Vastra Gransjo",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":125,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2664027,
    "gn:latitude":63.16667,
    "gn:longitude":16.88333,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"V\u00e4stra Gransj\u00f6",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Gransj\u00f6",
        "V\u00e4stra Gransj\u00f6"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688457,
        102191581,
        1125423323,
        85633789,
        1159303381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2664027
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"50974d07e1b28206c173ad5ab20251b6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303381,
            "localadmin_id":1125423323,
            "locality_id":1226298293,
            "region_id":85688457
        }
    ],
    "wof:id":1226298293,
    "wof:lastmodified":1537699753,
    "wof:name":"Vastra Gransjo",
    "wof:parent_id":1125423323,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.88332999999999,
    63.16667,
    16.88332999999999,
    63.16667
],
  "geometry": {"coordinates":[16.88332999999999,63.16667],"type":"Point"}
}