{
  "id": 85901977,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.651829,58.379326,15.651829,58.379326",
    "geom:latitude":58.379326,
    "geom:longitude":15.651829,
    "gn:latitude":58.38345,
    "gn:longitude":15.66268,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"15.646829,58.374326,15.656829,58.384326",
    "lbl:latitude":58.379326,
    "lbl:longitude":15.651829,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":58.368702,
    "mps:longitude":15.62946,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b2\u09be\u099f\u09c7\u09a8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "L\u00f8ten"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "L\u00f8ten"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "L\u00f8ten"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "L\u00f8ten"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "L\u00f8ten"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "L\u00f8ten"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "L\u00f8ten"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "L\u00f8ten"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "L\u00f8ten"
    ],
    "name:swe_x_colloquial":[
        "Aanestad",
        "Anestad"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u00c5nestad"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"SE",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":2694762,
    "qs:gn_nam_loc":"Link\u00f6ping, Link\u00f6ping, \u00d6sterg\u00f6tlands L\u00e4n, SE",
    "qs:gn_namadm1":"16",
    "qs:gn_name":"\u00c5nestad",
    "qs:local_max":5870,
    "qs:local_sum":12443,
    "qs:localhoods":4,
    "qs:name":"\u00c5nestad",
    "qs:name_adm0":"Sverige",
    "qs:name_adm1":"\u00d6sterg\u00f6tlands L\u00e4n",
    "qs:name_adm2":"Link\u00f6ping",
    "qs:name_local":"Link\u00f6ping",
    "qs:photo_max":338,
    "qs:photo_sum":860,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":75,
    "qs:woe_adm0":23424954,
    "qs:woe_adm1":2347059,
    "qs:woe_adm2":12587372,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":897380,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1159307123,
        85633789,
        101752291,
        1159303147,
        85688409
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2725995,
        "gp:id":884785,
        "qs_pg:id":235372
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"ee823a1bfb34dc6eb1890f58d60a3636",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303147,
            "localadmin_id":1159307123,
            "locality_id":101752291,
            "neighbourhood_id":85901977,
            "region_id":85688409
        }
    ],
    "wof:id":85901977,
    "wof:lang":[
        "swe"
    ],
    "wof:lastmodified":1582340674,
    "wof:name":"\u00c5nestad",
    "wof:parent_id":101752291,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.651829,
    58.379326,
    15.651829,
    58.379326
],
  "geometry": {"coordinates":[15.651829,58.379326],"type":"Point"}
}