{
  "id": 1209334757,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.38333,63.35,14.38333,63.35",
    "geom:latitude":63.35,
    "geom:longitude":14.38333,
    "gn:admin1_code":"7.0",
    "gn:admin2_code":"2309.0",
    "gn:asciiname":"Vastra Kalen",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":326,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2663971,
    "gn:latitude":63.35,
    "gn:longitude":14.38333,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"V\u00e4stra K\u00e4len",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "V\u00e4ster-K\u00e4len",
        "V\u00e4stra K\u00e4len"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633789
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2663971
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"59da090a11667401f15b9ae1f28647a5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633789,
            "locality_id":1209334757
        }
    ],
    "wof:id":1209334757,
    "wof:lastmodified":1537699752,
    "wof:name":"Vastra Kalen",
    "wof:parent_id":85633789,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.38333,
    63.35,
    14.38333,
    63.35
],
  "geometry": {"coordinates":[14.38333,63.35],"type":"Point"}
}