{
  "id": 1225935857,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.58333,56.9,13.58333,56.9",
    "geom:latitude":56.9,
    "geom:longitude":13.58333,
    "gn:admin1_code":"6.0",
    "gn:admin2_code":"1315.0",
    "gn:asciiname":"Almesjo",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":166,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2726586,
    "gn:latitude":56.9,
    "gn:longitude":13.58333,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"Almesj\u00f6",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:nor_x_preferred":[
        "Almesj\u00f6"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "Almesj\u00f8"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Almesj\u00f6"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688391,
        102191581,
        1125421421,
        85633789,
        1159303485
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2726586
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"b341ffd412b79266a5e7227b8cc33033",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303485,
            "localadmin_id":1125421421,
            "locality_id":1225935857,
            "region_id":85688391
        }
    ],
    "wof:id":1225935857,
    "wof:lastmodified":1537700145,
    "wof:name":"Almesjo",
    "wof:parent_id":1125421421,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.58333,
    56.9,
    13.58333,
    56.9
],
  "geometry": {"coordinates":[13.58333,56.9],"type":"Point"}
}