{
  "id": 1326598559,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"11.9,59.4,11.9,59.4",
    "geom:latitude":59.4,
    "geom:longitude":11.9,
    "gn:admin1_code":"22.0",
    "gn:admin2_code":"1765.0",
    "gn:asciiname":"Ostra Viker",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":114,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2685175,
    "gn:latitude":59.4,
    "gn:longitude":11.9,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"\u00d6stra Viker",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:nor_x_preferred":[
        "\u00d6stra Viker"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "\u00d8stra Viker"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00d6stra Viker"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688435,
        102191581,
        1125325133,
        85633789,
        1159302927
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2685175
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"641b64017ab479ffe3eaccb27c418980",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159302927,
            "localadmin_id":1125325133,
            "locality_id":1326598559,
            "region_id":85688435
        }
    ],
    "wof:id":1326598559,
    "wof:lastmodified":1537699888,
    "wof:name":"Ostra Viker",
    "wof:parent_id":1125325133,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.9,
    59.4,
    11.9,
    59.4
],
  "geometry": {"coordinates":[11.9,59.4],"type":"Point"}
}