{
  "id": 1226008529,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.25,58.43333,15.25,58.43333",
    "geom:latitude":58.43333,
    "geom:longitude":15.25,
    "gn:admin1_code":"16.0",
    "gn:admin2_code":"586.0",
    "gn:asciiname":"Nederlosa",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":79,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2689955,
    "gn:latitude":58.43333,
    "gn:longitude":15.25,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"Nederl\u00f6sa",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:nor_x_preferred":[
        "Nederl\u00f6sa"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "Nederl\u00f8sa"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Nederl\u00f6sa"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688409,
        102191581,
        1125356525,
        85633789,
        1159302925
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2689955
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"2ba3558c5d3190897a696a3a5f9e6c91",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159302925,
            "localadmin_id":1125356525,
            "locality_id":1226008529,
            "region_id":85688409
        }
    ],
    "wof:id":1226008529,
    "wof:lastmodified":1537699947,
    "wof:name":"Nederlosa",
    "wof:parent_id":1125356525,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.25,
    58.43333000000001,
    15.25,
    58.43333000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[15.25,58.43333000000001],"type":"Point"}
}