{
  "id": 1276717521,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"19.98333,64.23333,19.98333,64.23333",
    "geom:latitude":64.23333,
    "geom:longitude":19.98333,
    "gn:admin1_code":"23.0",
    "gn:admin2_code":"2404.0",
    "gn:asciiname":"Anaset",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":256,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2726096,
    "gn:latitude":64.23333,
    "gn:longitude":19.98333,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"\u00c5n\u00e4set",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Vindel-An\u00e4sett",
        "\u00c5n\u00e4set"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688465,
        102191581,
        1125270361,
        85633789,
        1159303511
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2726096
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"869e2535ead313af8a838436fbde4ebf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303511,
            "localadmin_id":1125270361,
            "locality_id":1276717521,
            "region_id":85688465
        }
    ],
    "wof:id":1276717521,
    "wof:lastmodified":1537700142,
    "wof:name":"Anaset",
    "wof:parent_id":1125270361,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    19.98333,
    64.23333000000001,
    19.98333,
    64.23333000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[19.98333,64.23333000000001],"type":"Point"}
}