{
  "id": 1226600179,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.2,62.58333,17.2,62.58333",
    "geom:latitude":62.58333,
    "geom:longitude":17.2,
    "gn:admin1_code":"24.0",
    "gn:admin2_code":"2281.0",
    "gn:asciiname":"Myckelsjo",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":213,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2690723,
    "gn:latitude":62.58333,
    "gn:longitude":17.2,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"Myckelsj\u00f6",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:nor_x_preferred":[
        "Myckelsj\u00f6"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "Myckelsj\u00f8"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Myckelsj\u00f6"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688457,
        102191581,
        1125288303,
        85633789,
        1159303427
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2690723
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"912297bcba6e0dc19c755e72b9ee5ee2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303427,
            "localadmin_id":1125288303,
            "locality_id":1226600179,
            "region_id":85688457
        }
    ],
    "wof:id":1226600179,
    "wof:lastmodified":1537699950,
    "wof:name":"Myckelsjo",
    "wof:parent_id":1125288303,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.2,
    62.58333,
    17.2,
    62.58333
],
  "geometry": {"coordinates":[17.2,62.58333],"type":"Point"}
}