{
  "id": 1226738157,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.05,61.21667,14.05,61.21667",
    "geom:latitude":61.21667,
    "geom:longitude":14.05,
    "gn:admin1_code":"10.0",
    "gn:admin2_code":"2039.0",
    "gn:asciiname":"Ostermyckelang",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":264,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2685821,
    "gn:latitude":61.21667,
    "gn:longitude":14.05,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"\u00d6stermyckel\u00e4ng",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00d6stra Myckel\u00e4ng",
        "\u00d6stermyckel\u00e4ng"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688447,
        102191581,
        1125388437,
        85633789,
        1159303373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2685821
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"89afbe2eaa115e1d2e9fed045b50f59c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303373,
            "localadmin_id":1125388437,
            "locality_id":1226738157,
            "region_id":85688447
        }
    ],
    "wof:id":1226738157,
    "wof:lastmodified":1537699901,
    "wof:name":"Ostermyckelang",
    "wof:parent_id":1125388437,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.05,
    61.21666999999999,
    14.05,
    61.21666999999999
],
  "geometry": {"coordinates":[14.05,61.21666999999999],"type":"Point"}
}