{
  "id": 1310298521,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.0,62.78333,14.0,62.78333",
    "geom:latitude":62.78333,
    "geom:longitude":14.0,
    "gn:admin1_code":"7.0",
    "gn:admin2_code":"2326.0",
    "gn:asciiname":"Oster-Svartasen",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":560,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2685746,
    "gn:latitude":62.78333,
    "gn:longitude":14.0,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"\u00d6ster-Svart\u00e5sen",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"13.98,62.76333,14.02,62.80333",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:nor_x_preferred":[
        "\u00d6ster-Svart\u00e5sen"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "\u00d8ster-Svart\u00e5sen"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688461,
        102191581,
        1125312197,
        85633789,
        1159303129
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2685746
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"71fa272023f69ce585d71ff5dfa06323",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303129,
            "localadmin_id":1125312197,
            "locality_id":1310298521,
            "region_id":85688461
        }
    ],
    "wof:id":1310298521,
    "wof:lastmodified":1566641966,
    "wof:name":"Oster-Svartasen",
    "wof:parent_id":1125312197,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.0,
    62.78333000000001,
    14.0,
    62.78333000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[14.0,62.78333000000001],"type":"Point"}
}