{
  "id": 1209077761,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.8,58.35,16.8,58.35",
    "geom:latitude":58.35,
    "geom:longitude":16.8,
    "gn:admin1_code":"16.0",
    "gn:admin2_code":"582.0",
    "gn:asciiname":"Nedre Lagno",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":-9999,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2689841,
    "gn:latitude":58.35,
    "gn:longitude":16.8,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"Nedre Lagn\u00f6",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:nor_x_preferred":[
        "Nedre Lagn\u00f6"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "Nedre Lagn\u00f8"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Nedre Lagn\u00f6"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633789
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2689841
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"fa9e453e1d55e31a0a4665e780bdb508",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633789,
            "locality_id":1209077761
        }
    ],
    "wof:id":1209077761,
    "wof:lastmodified":1537699946,
    "wof:name":"Nedre Lagno",
    "wof:parent_id":85633789,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.8,
    58.35,
    16.8,
    58.35
],
  "geometry": {"coordinates":[16.8,58.35],"type":"Point"}
}