{
  "id": 1310194245,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.66667,57.58333,16.66667,57.58333",
    "geom:latitude":57.58333,
    "geom:longitude":16.66667,
    "gn:admin1_code":"9.0",
    "gn:asciiname":"Vastra Ekno",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":5,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2664076,
    "gn:latitude":57.58333,
    "gn:longitude":16.66667,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"V\u00e4stra Ekn\u00f6",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "W\u00e4stra Ekn\u00f6",
        "V\u00e4stra Ekn\u00f6"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688401,
        1159306131,
        1159303209
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2664076
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"78b75315c499939e044f770f0ad1ef12",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "county_id":1159303209,
            "localadmin_id":1159306131,
            "locality_id":1310194245,
            "region_id":85688401
        }
    ],
    "wof:id":1310194245,
    "wof:lastmodified":1537699753,
    "wof:name":"Vastra Ekno",
    "wof:parent_id":1159306131,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.66667,
    57.58333,
    16.66667,
    57.58333
],
  "geometry": {"coordinates":[16.66667,57.58333],"type":"Point"}
}