{
  "id": 1327381211,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"12.18333,58.98333,12.18333,58.98333",
    "geom:latitude":58.98333,
    "geom:longitude":12.18333,
    "gn:admin1_code":"28.0",
    "gn:admin2_code":"1460.0",
    "gn:asciiname":"Sodra Naverlos",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":128,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2675767,
    "gn:latitude":58.98333,
    "gn:longitude":12.18333,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"S\u00f6dra N\u00e4verl\u00f6s",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"12.16333,58.96333,12.20333,59.00333",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "S\u00f6dra Nafverl\u00f6sa",
        "S\u00f6dra N\u00e4verl\u00f6s"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688411,
        102191581,
        1125356639,
        85633789,
        1159303359
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2675767
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"103ff33d7ed7700057e370a95c0783c8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303359,
            "localadmin_id":1125356639,
            "locality_id":1327381211,
            "region_id":85688411
        }
    ],
    "wof:id":1327381211,
    "wof:lastmodified":1566639935,
    "wof:name":"Sodra Naverlos",
    "wof:parent_id":1125356639,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.18333,
    58.98333,
    12.18333,
    58.98333
],
  "geometry": {"coordinates":[12.18333,58.98333],"type":"Point"}
}