{
  "id": 1326698383,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.48333,64.7,20.48333,64.7",
    "geom:latitude":64.7,
    "geom:longitude":20.48333,
    "gn:admin1_code":"23.0",
    "gn:admin2_code":"2482.0",
    "gn:asciiname":"Ostra Valliden",
    "gn:cc2":"SE",
    "gn:country_code":"SE",
    "gn:dem":141,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":603833,
    "gn:latitude":64.7,
    "gn:longitude":20.48333,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"\u00d6stra Valliden",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Stockholm",
    "iso:country":"SE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:nor_x_preferred":[
        "\u00d6stra Valliden"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "\u00d8stra Valliden"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Valliden",
        "\u00d6stra Valliden"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688465,
        102191581,
        1125417515,
        85633789,
        1159303205
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":603833
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:geomhash":"6432a2ef96ba36827991617ce02a0e43",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303205,
            "localadmin_id":1125417515,
            "locality_id":1326698383,
            "region_id":85688465
        }
    ],
    "wof:id":1326698383,
    "wof:lastmodified":1537699712,
    "wof:name":"Ostra Valliden",
    "wof:parent_id":1125417515,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.48333,
    64.7,
    20.48333,
    64.7
],
  "geometry": {"coordinates":[20.48333,64.7],"type":"Point"}
}